香港傳統服飾到底係乜?

成日見到啲港女去着韓服/和服，
心諗點解唔着返自己民族嘅衫。
但諗諗吓，
又講唔清有咩服飾係代表到香港...
講話係旗袍又唔係...

睇多d國師facebook 啦

MK

佢走火入魔嫁啦

Uniqlo

背心熱褲加對Dr Martens?

水上人夠唔夠傳統

雞仔嘜背心+人字拖+搭條祝君安好毛巾

牛記 笠記 加對人字拖

本身嘅客家同圍頭服裝：

有啲學生拎客家服飾元素再設計：

右邊有啲似畢業袍揸巢左

從前有班香港人跟團去捷克旅行
有一日司機透過導遊問
"果件係唔係你地民族服?我見你地個個都著，係顏色唔同。"
咁佢地就望下自己件衫
係羽絨

所以民族服係羽絨衫

鬼佬冬天著咩咁？

唔着露腹肌

認真，係呢種
係香港歷史博物館都係得呢種
再唔係就係結婚果件褂
應該係廣東人結婚先會著呢種？
有無人知外省女人結婚著咩